弱智女權撚又叫春?

人哋提吓你就屈人哋做 仲惡過狗

左一句男女平等 一邊又享受父權紅利

話人blame the victim 自己又講一套做一套

公你贏字我輸

條女講野都幾有logic

幾時可以拉曬班女權撚去人道毀滅

who